{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56407&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 리운"
    },
    "text": "駐車場の情報:一室あたりの駐車は2台以上の駐車は不可能であり、追加駐車時の料金は1万ウォンであり、駐車場が満車の場合は電話でカウンターにご連絡ください。予備駐車場があります。合合計5台を収容する駐車施設を保有しています。地下鉄の情報:金浦ゴールド線ヤンチョン駅とグレ駅が近くに位置しています。客室の内部施設:全客室の定員は2名であり、人数の追加はできません。ペットの出入りは禁止しており、未成年者の入室は絶対に許されません。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんし、払い戻しもできません。また、3人以上の男女同室での宿泊は許可せず、密かに入室し、摘発される場合、強制退室の措置をとり、払い戻しはできません。 連泊利用時に追加料金が発生します。 忘れ物がある場合、モーテルは一切責任を負いませんので、貴重品はカウンターに預けてください。徒歩特価を予約した後、車でお越しする場合、カウンターで追加料金を支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は合計5台を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、カウンターに電話でご連絡ください。予備駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加駐車時の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加駐車時の料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は金浦ゴールド線のヤンチョン駅とグレ駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "全客室の定員は2名です。人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対に許されません。身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は許可されていません。密かに入室し、摘発される場合、強制退室の措置をとり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時に追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物がある場合は、モーテルは一切責任を負いませんので、貴重品はカウンターに預けてください。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価を予約した後、車で行ってもいいですか？",
            "answer": "徒歩特価を予約した後、車でお越しの場合は、カウンターで追加料金を支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 407
    }
}